覺唔覺幫我照顧香港同幫支那人建設民主中國一樣咁on9

唔覺
食屎啦你支狗

頭先有冇人煲衲？

如果要照顧港豬的話
部份正確嘅

Agger